{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008491",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛차차"
    },
    "text": "ソウルの森を眺めるティーバーでは、様々なお茶や茶食を楽しめる抹茶茶茶が選んだメニューを提供しています。 プライベットのティークラスは65,000ウォンで予約が可能で、ティーコースは35,000ウォンで予約が可能です。 また、単品メニューは12,000ウォンから15,000ウォンで購入できます。 予約はネイバー予約を通じて可能で、1つのセッションは計6人が参加できます。 ティーバの入場は予約時間の5分前から可能で、ティーコースの予約のお客様は定時に到着してください。 また、ティーバはノーキッズとノーWi-Fiで運営されており、室内空間は予約制で運営されています。 屋外テラスはウォークインで利用可能で、ウォークインの利用時間は水曜日から土曜日まで1:00から6:00までです。 営業時間は日曜日から金曜日までの11:00から19:00までで、月曜日と火曜日は定休日です。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティーバーでは、どんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ティーバーでは、お茶や茶食を楽しむことができます。抹茶茶が選んだメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ティーバーのプライベートティークラスの予約方法はありますか？",
            "answer": "はい、ティーバーのプライベートティークラスは予約が可能です。ネイバー予約を通じて予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ティーバーのティーコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ティーバーのティーコースは35,000ウォンでご予約いただけます。"
        },
        {
            "question": "ティーバーの単品メニューはどのくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "ティーバーの単品メニューは12,000ウォンから15,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ティーバーの予約は何人まで参加できますか？",
            "answer": "ティーバーの予約は1つのセッションにつき最大6人まで参加できます。"
        },
        {
            "question": "ティーバーの入場はいつから可能ですか？",
            "answer": "ティーバーの入場は予約時間の5分前から可能です。"
        },
        {
            "question": "ティーバーはノーキッズとノーWi-Fiで運営されていますか？",
            "answer": "はい、ティーバーはノーキッズとノーWi-Fiで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ティーバーの室内空間は予約制ですか？",
            "answer": "はい、ティーバーの室内空間は予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ティーバーの屋外テラスはどのように利用できますか？",
            "answer": "ティーバーの屋外テラスはウォークインで利用可能です。利用時間は水曜日から土曜日までの1:00から6:00までです。"
        },
        {
            "question": "ティーバーの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ティーバーの営業時間は日曜日から金曜日までの11:00から19:00までです。月曜日と火曜日は定休日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 464
    }
}